東京奧運擬延遲到2022年舉辦 本月30日開會討論

據日媒17日報導，早先由東京奧委會理事高橋治之提出將東京奧運會延期至2022年舉辦的方案，已獲得多名東京奧委會理事的同意，並將於30日召開會議討論是否延期。

報導中提到，高橋治之先前受美國媒體專訪就表示，奧運會可以延期1至2年，目前最新的想法是改到2022年，這樣夏季和冬季奧運就可同年舉辦，2022年將成為「奧運年」。

據了解，目前已有多名東京奧委會理事同意這項方案，不過，也有人認為東京奧運會應如期舉行，對於分歧的意見，東京奧委會將在30日召開會議，具體討論相關問題。

但東京奧運是否取消或推遲，最終決定權還是在國際奧委會手裡，而國際奧委會早前表示，將遵循WHO的建議。

感謝黨
完美示範全球攬炒

改變左日期就失去奧運原本嘅意義
希望日本人唔好因為少少野就改期

其實好多年前奧運都試過改期
堅持唔改期咪要被逼取消
日本點會肯 投資左咁多野

咁2022年北京冬季奧運會係咪都會順延？

而家參賽者同觀眾都唔知有冇

咁2022咪又奧運會又世界盃

將遵循WHO的建議。

WHO：建議由中國舉辦

奧運新項目：食蝙蝠大賽🦇

有咩所謂

如果取消就好睇lo

李慧詩

唔知有無能力keep到果時
佢近年個態係唔錯

世界盃12月其實冇咩所謂
真係撞日子有所謂個個都只會係奧運

2年對運動員黎講差好遠
真係多得維尼

條垃圾到時應該退咗役

東京奧委會咪又係你日本D人, 國際奧委會係咪同意先?

?

肯定無
佢最近已經跌咗d watt
今年搞都仲有d機拎牌
兩年後先搞香港肯定一塊牌都無

點解而家仲有人講呢D ON9野,望一望個名唔怪得啦

足球界冇乜人對奧運杯有興趣，通常用二隊

好多top運動員咁搞一搞兩年後應該過咗巔峰

提提你上一次取消奧運係1944
歷史總是重複的

好撚慘，運動員邊等到兩年

”武汉加油”既後果係咁㗎啦

2022年卡塔爾世界杯好大機會冬天舉行
即係只會撞冬季奧運會

對唔住，騎劫一下
手足比藍機構清算，幫手推一推，唔想再見到下一間

【要人】清算藍黨青（YMCA）

仲有亞運

好似試過取消未試過改期？
改期都好似係同一年

冬季奧運係2022年2月北京
世界盃係2022年11月卡塔

現代奧運未試過改期
最多取消

Show blocked user

可能加埋歐洲國家杯

日本色情界既低潮要延到2022？

買曬機票酒店果D人正啦

改遲一年唔得咩

係，28當打之年拖2年收得皮

好似羽毛球
林丹李宗偉咁
16年一個第4一個第2
到18年已經沉左好多

Boycott到唔撚俾支那搞

高峰時慢慢退落黎 總好過劉翔嗰款柒

可能驚出年都未搞掂

咁就收返who捐款

已經係香港一代車神
我地望香港可以發展運動有新人啦

未聽過喎
邊一年改期呀

日本AV 寒冬又延長2年了

好彩最想睇果d都退曬休
保特 菲比斯

上兩次係因為世界大戰先取消

支那肺炎=第三次世界大戰

資格賽打多兩年？

隻馬6歲跑奧運大賽
而家變左7歲先跑rip

寄張單俾支那找啦

CLS 乜嘢叫四年一次
而家玩六年一次呀？

好可惜

你知唔知誤會咗廢字點解？

去照下鏡就知

你咪玩啦我真係唔信仲攪得成囉
選手村大爆發都似
仲有柒函果啲整個武漢選手俾你同一個池
真係唔知有無人敢落場比賽

曹星如又贏

WHO: 武漢舉辦

其實好少錢，之前睇話八百幾億人民幣
創科局楊偉雄燒兩年都無哂

一改兩年, 好多運動員成個運動生涯無埋

*游水

一班學生嘅MAD作品
希望多啲人欣賞佢地

傳送門：
23條前夕，入黎回血：如果光復香港有一首動漫主題曲

個性火係咪要燒到2022年?

取消算啦

如果如期舉行我恐防佢成個人生都無埋

天時地利人和都係實力既一環，無計

個人覺得李宗偉19仲好掂
慘在cancer
至於林丹，hea開有條路

石原里美先慘
無得送聖火

唔係順延，係褫奪中共嘅主辦權

支撚爆左啦

其實會唔會有人去睇

阻一阻你 中學生手足用心制作 幫手足推一推
[熱血]光復香港動漫主題曲
23條前夕，入黎回血：如果光復香港有一首動漫主題曲

不嬲選手村安全套使用量極高， 唔改期等大爆發

熊本熊又嬴

本身無錢所以800億好多

唔改期夾硬搞的話，就算搞得成但無晒觀眾同遊客咪仲大鑊

咁啲資格賽又要再打過？

啱，東京唔搞就比北京搞啦，反正中國「已經無疫症」

Push

重講意義，on99

咁都得，不如搞下屆喇

二次大戰時期試過取消添啦
意義何在

個條咩小泉子係咪要為自己堅持開幕而切腹謝罪

延遲好過啦 攪奧運都係想谷經濟, 冇遊客嚟有撚用咩

2022世界盃改左去11月，唔會撞

依家桃田真係fit到爆
兩年後唔知金廷有無大幅上升既能力

所以全部參賽者要因為奧運而感染肺炎？

ON99

一個明日大嶼可以包辦黎緊50年嘅奧運

佢有幾柒？唯一黃種人大滿貫？前世界紀錄。傷就係叫柒？

本身奧運年=歐國盃年，啲主力球員都去晒踢歐國，奧運嗰啲通常都係啲二隊同青訓嚟

咁你又有幾勁？

2年而家堆運動員都收左1/3皮

屌你老母，仲信WHO

尋人，急，求推

頭排唔係好串既咩
話勇者無懼戰勝肺炎
又話不考慮延期進行

少少野？

都幾肯定唔會有國家弱智到派精英去參加

Ginting已經勁過周天成既level啦
同桃田有得一戰
睇狀態囉
不過ginting打法比較剋桃田

咁2022味又奥運又冬奥又亞運又世界盃？

信佢一成雙目失明

等2年點都都好過取消，要等4年

搭單順便搞埋冬奧嗰份, cancel支那2022冬奧還債就最好

人類命運共同體

東京係夏季 北京係冬季喎不過支那爆成點我就唔鳩知啦

[推+置頂］口罩工廠事件整合（更新：假工場？）

原本嘅意義係咩？

又可以出隻新game 2022東京奧運

2022 世界盃喎

日本仔冇撚用!乖機發難支那!而家全世界等邊個出手先!!

放心 世界盃冬天踢

唔係好大機會 係只可以咁 夏天50度踢碌鳩呀

體操嗰d大兩年功力得七成

必死既決心

？

春季加冬季再世界杯

改左 2022 2024 又跑過

係規定左要用U23球員加3個超齡球員

等多八年啦屌

咁咪同冬奧撞期？

奧運金牌係小花迷唯一可以j既國際賽獎

pubg病毒版就有

中共呢鑊史無前例, 仲衰過切爾諾貝爾大爆炸, 全球冚球剷

如果有選手中左武肺醫番好都要退役

個火燒到2022

一炮過（反正世界盃同奧運隊唔係同一隊踢，無問題。）

D選手成日扑野
今年搞肯定大爆發

2022 仲有世界盃

取消算啦延咩鬼咁麻煩。

要生食